msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: shuiwu.baoshui\n"
"POT-Creation-Date: 2016-12-16 13:05+0000\n"
"PO-Revision-Date: 2016-10-17 09:04+0800\n"
"Last-Translator: Adam <yuejun.tang@gmail.com>\n"
"Language-Team: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"Language-Code: zh_CN\n"
"Language-Name: Simple Chinese\n"
"Preferred-Encodings: utf-8 latin1\n"
"Domain: my315ok.socialorgnization\n"
"Language: zh\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.7.1\n"

#: ./browser/templates/datainout.pt:98
msgid "Click here to get the errors as a CSV file"
msgstr "点击这里获取包含错误信息的CSV文件"

#: ./browser/templates/datainout.pt:111
msgid "Click on the Export button in order to download the full list of the nashuiren jiben xinxi as a CSV file. The CSV syntax is the same used in the template."
msgstr "点击导出按钮以下载纳税人基本信息，将生成一个CSV文件，该文件语法和模板中一样"

#: ./browser/templates/datainout.pt:45
msgid "Csv file"
msgstr "Csv 文件"

#: ./profiles/default/controlpanel.xml
msgid "Data In/Out"
msgstr "税务信息导入/导出"

#: ./browser/datainout.py:172
msgid "Data successfully imported."
msgstr "数据已成功导入"

#: ./browser/nashuiren_view.py:236
msgid "Edit nashuiren base info"
msgstr "编辑纳税人基本信息"

#: ./browser/templates/datainout.pt:88
msgid "Errors detail"
msgstr "错误详情"

#: ./browser/templates/datainout.pt:108
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: ./browser/templates/datainout.pt:40
msgid "Import"
msgstr "导入"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.nashuiku.xml
msgid "Na shui ku"
msgstr "纳税人资料库"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.niandu.xml
msgid "Na shui niandu"
msgstr "纳税登记年份"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.nashuiren.xml
msgid "Na shui ren"
msgstr "纳税人"

#: ./browser/templates/datainout.pt:77
msgid "Results"
msgstr "结果"

#: ./browser/templates/datainout.pt:48
msgid "Select your CSV file here. Please respect the syntax of the template available ${here}"
msgstr "选择CSV文件，该文件模板在${here}"

#: ./browser/datainout.py:169
msgid "Some errors occured. Please check your CSV syntax and retry."
msgstr "CSV文件语法错误，请更正后，重试。"

#: ./browser/datainout.py:98
msgid "Wrong specification of the CSV file. Please correct it and retry."
msgstr "CSV文件错误，请更正后，重试。"

#: ./browser/templates/datainout.pt:89
msgid "You will find below the CSV lines that failed."
msgstr "你能在下面发现CSV文件在何处有问题。"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anciqita.xml
msgid "anci qita"
msgstr "按次其他"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anciqita.xml
msgid "anciqita"
msgstr "其他"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anjiqita1.xml
msgid "anji qita1"
msgstr "按季其他1"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anjiqita2.xml
msgid "anji qita2"
msgstr "按季其他2"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anjiqita1.xml
msgid "anjiqita1"
msgstr "其他1"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anjiqita2.xml
msgid "anjiqita2"
msgstr "其他2"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anyueqita2.xml
msgid "anyue qita2"
msgstr "按月其他2"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anyueqita1.xml
msgid "anyueqita1"
msgstr "其他1"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.anyueqita2.xml
msgid "anyueqita2"
msgstr "其他2"

#: ./content/nashuiren.py:76
msgid "banshui ren"
msgstr "办税人"

#: ./content/nashuiren.py:80
msgid "banshui ren dianhua"
msgstr "办税人电话"

#: ./content/nashuiren.py:67
msgid "caiwu fuze ren"
msgstr "财务负责人"

#: ./content/nashuiren.py:71
msgid "caiwu fuze ren dianhua"
msgstr "财务负责人电话"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.canbaojinshenbaobiao.xml
msgid "canbaojinshenbaobiao"
msgstr "残保金申报表"

#: ./content/nashuiren.py:91
msgid "canjirenbaozhengjin shenbaobiao"
msgstr "残疾人保证金申报表"

#: ./content/nashuiren.py:88
msgid "chechuanshui shenbaobiao"
msgstr "车船税申报表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.chengjianjiaoyudifangfujia.xml
msgid "chengjian jiaoyu difangjiaoyufujia"
msgstr "城建、教育、地方教育附加"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.chengzhentudishiyongshui.xml
msgid "chengzhentudishiyongshui"
msgstr "城镇土地使用税"

#: ./content/nashuiren.py:52
msgid "dangan bianhao"
msgstr "档案编号"

#: ./content/nashuiren.py:26
msgid "dengji riqi"
msgstr "登记日期"

#: ./content/nashuiren.py:94
msgid "difang geshui huisuan qingjiaobiao"
msgstr "地方税费汇算清缴表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.fangchanshui.xml
msgid "fangchanshui"
msgstr "房产税"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.fangchanshuifangchanyuanzhi.xml
msgid "fangchanshui fangchanyuanzhi"
msgstr "房产税申报表（房产原值）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.fangchanshui.xml
msgid "fangchanshui shenbao biao(zujinshouru)"
msgstr "房产税申报表（租金收入）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.fangchanshuifangchanyuanzhi.xml
msgid "fangchanshui shenbaobiao(fangchanyuanzhi)"
msgstr "房产税申报表（房产原值）"

#: ./content/nashuiren.py:106
msgid "fei zhenghu rending biao"
msgstr "非正户认定表"

#: ./vocabularies.py:8
msgid "fou zheng chang"
msgstr "非正常"

#: ./content/ancijilu.py:12
#: ./content/base.py:70
msgid "gaiyue shenbao cishu"
msgstr "该月申报次数"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.gengdizhanyongshui.xml
msgid "gengdi zhanyongshui"
msgstr "耕地占用税"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.gengdizhanyongshui.xml
msgid "gengdi zhanyongshui shenbaobiao"
msgstr "耕地占用税申报表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.gerensuodeshui.xml
msgid "geren suodeshui"
msgstr "个人所得税"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.gerensuodeshui.xml
msgid "geren suodeshui koujiao biao"
msgstr "个人所得税扣缴表"

#: ./content/nashuiren.py:97
msgid "geren suodeshui niandu shenbaobiao"
msgstr "个人所得税年度申报表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.gonghuijingfei.xml
msgid "gonghui jingfei shenbaobiao"
msgstr "工会经费申报表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.gonghuijingfei.xml
msgid "gonghuijingfei"
msgstr "工会经费"

#: ./content/nashuiren.py:47
msgid "guanli daima"
msgstr "管理代码"

#: ./vocabularies.py:28
msgid "guo you qi ye"
msgstr ""

#: ./vocabularies.py:9
msgid "he xiao bao yan"
msgstr ""

#: ./browser/templates/datainout.pt:49
msgid "here"
msgstr "这儿"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.lirunbiao.xml
msgid "lirun biao"
msgstr "利润表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.lirunbiao.xml
msgid "lirunbiao"
msgstr "利润表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.nashuiku.xml
msgid "na shui ku baohan duoge nashuiren jilu"
msgstr "纳税人资料库包含很多纳税人记录"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.niandu.xml
msgid "na shui niandu"
msgstr "纳税登记年度"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.nashuiren.xml
msgid "na shui ren niandu sheshui shenbao jilu"
msgstr "纳税人年度涉税申报记录"

#: ./content/nashuiren.py:63
msgid "nashui dengji zhuce leixing"
msgstr "纳税人登记注册类型"

#: ./behavior/status.py:16
#: ./content/nashuiren.py:59
msgid "nashui ren zhuangtai"
msgstr "纳税人状态"

#: ./browser/templates/datainout.pt:14
msgid "nashuiren daoru huo daochu"
msgstr "纳税人导入或导出"

#: ./browser/templates/datainout.pt:27
msgid "nashuiren import and export as CSV files."
msgstr "纳税人导入或导出为CSV文件"

#: ./content/nashuiren.py:17
msgid "nashuiren mingcheng"
msgstr "纳税人名称"

#: ./content/nashuiren.py:21
msgid "nashuiren suoshu keshi"
msgstr "纳税人所属科室"

#: ./browser/templates/datainout.pt:83
msgid "nashuiren(s) added."
msgstr "纳税人已添加"

#: ./vocabularies.py:26
msgid "nei zi ge ti"
msgstr ""

#: ./content/nashuiren.py:41
msgid "niandu"
msgstr "年度"

#: ./vocabularies.py:27
msgid "qi ta you xian ze ren gong si"
msgstr ""

#: ./content/nashuiren.py:100
msgid "qiye suodeshui niandu shenbaobiao ji huisuan qinjiao fudaojilu"
msgstr "企业所得税年度申报表及汇算清缴辅导记录"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.qiyesuodeshuialeiblei.xml
msgid "qiye suodeshui yujiaobiao(a lei b lei)"
msgstr "企业所得税预缴表（A类、B类）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.qiyesuodeshuialeiblei.xml
msgid "qiyesuodeshui aleiblei"
msgstr "企业所得税预缴表A类、B类）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.rukupingzheng.xml
msgid "rukupingzheng"
msgstr "入库凭证"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.rukupingzheng.xml
msgid "rukupingzheng anyue shenbaobiao"
msgstr "入库凭证按月申报表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.shebaofei.xml
msgid "shebao fei"
msgstr "社保费"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.shebaofei.xml
msgid "shebao fei shenbaobiao"
msgstr "社保费申报表"

#: ./content/nashuiren.py:48
msgid "shehui xingren daima (nashuiren shibiehao)"
msgstr "社会信任代码（纳税人识别号）"

#: ./vocabularies.py:25
msgid "shi ye dan wei"
msgstr ""

#: ./content/base.py:12
#: ./content/jidujilu.py:12
#: ./content/yuedujilu.py:12
msgid "shifou yi shenbao?"
msgstr "是否已申报？"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.shuilijijin.xml
msgid "shuili jijin"
msgstr "水利基金"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.shuilijijin.xml
msgid "shuili jijin shenbaobiao(yuebao)"
msgstr "水利基金申报表（月报）"

#: ./content/nashuiren.py:36
msgid "shuishou guanlirenyuan"
msgstr "税收管理人员"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.tudizengzhishui.xml
msgid "tudi zengzhishui"
msgstr "土地增值税"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.tudizengzhishui.xml
msgid "tudi zengzhishui shenbaobiao(anyue)"
msgstr "土地增值税申报表（按月）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.xianjinliuliangbiao.xml
msgid "xianjin liuliang biao"
msgstr "现金流量表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.xianjinliuliangbiao.xml
msgid "xianjinliuliangbiao"
msgstr "现金流量表"

#: ./content/nashuiren.py:55
msgid "xiao guimo nashuiren rending"
msgstr "小规模纳税人认定"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.yinhuashuianci.xml
msgid "yinhuashui anci"
msgstr "印花税按次"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.yinhuashuianji.xml
msgid "yinhuashui anji"
msgstr "印花税按季"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.yinhuashuianyue.xml
msgid "yinhuashui anyue"
msgstr "印花税按月"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.yinhuashuianyue.xml
msgid "yinhuashui shenbao biao(anyue)"
msgstr "印花税申报表（按月）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.yinhuashuianci.xml
msgid "yinhuashui shenbaobiao(anci)"
msgstr "印花税申报表（按次）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.yinhuashuianji.xml
msgid "yinhuashui shenbaobiao(anji)"
msgstr "印花税申报表（按季）"

#: ./content/nashuiren.py:85
msgid "yinhuashui shenbaobiao(yingyezhangbo)"
msgstr "印花税申报表（营业帐薄）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.yinhuashuizijinzhangbo.xml
msgid "yinhuashui shenbaobiao(zijin zhangbo)"
msgstr "印花税申报表（资金帐薄）"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.yinhuashuizijinzhangbo.xml
msgid "yinhuashui zijinzhangbo"
msgstr "印花税申报表（资金帐薄）"

#: ./vocabularies.py:7
msgid "zheng chang"
msgstr ""

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.zhifugongzimingxi.xml
msgid "zhifu gongzi mingxi"
msgstr "支付工资明细"

#: ./content/nashuiren.py:30
msgid "zhu guan shuiwu jiguan"
msgstr "主管税务机关"

#: ./vocabularies.py:10
msgid "zhu xiao"
msgstr ""

#: ./content/nashuiren.py:103
msgid "zhuxiao shuiwu dengjibiao"
msgstr "注销税务登记表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.zichanfuzaibiao.xml
msgid "zichan fuzaibiao"
msgstr "资产负债表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.zichanfuzaibiao.xml
msgid "zichanfuzaibiao"
msgstr "资产负债表"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.ziyuanshui.xml
msgid "ziyuanshui"
msgstr "资源税"

#: ./profiles/default/types/shuiwu.baoshui.ziyuanshui.xml
msgid "ziyuanshui shenbaobiao"
msgstr "资源税申报表"

